港島衝突10人受傷 廁所女工被撞傷頭心臟病發命危

今（24日）午發起「5.24反惡歌法大遊行」遊行，事件演變為警民衝突，多人在混亂中受傷。醫管局表示，截查晚上11時，共有10名傷者（30至72歲）分別被送往東區醫院、瑪麗醫院及律敦治醫院治理。其中1名女傷者，目前情況危殆；另外1男1女傷者情況穩定；剩餘5男2女則已經出院。

消息指，該危殆女子是51歲南亞裔女子，任職公廁清潔工，事發時她在公廁內工作，突然有一班人衝入公廁內，惟不清楚該批人士的身份，混亂間女事主撞傷頭部。救護員其後到場，將她送往律敦治醫院搶救。據知，女事主患有心臟病。

希望無事

李家超： 佢唔係現場出現就冇事， 去得嗰度就可能有呢啲風險

廁所女工唔係係廁所，係你老母個閪度？

唔係所有場合都用得呢句....
佢返緊工冇得揀

果班人係狗機會極大 唔係嘅話班PR狗晨早仆晒出嚟譴責黑衣人草「管」人命啦 呢啲機會都唔抽水唔通留返伙記偷水繼正果陣先出嚟抽咩

琴日好似有記者報話有班防暴驚落單所以成堆人走去公廁屙尿...

又會返工冇得揀

冇所謂啦 藍屍黎

所以佢仲未肯定係狗定手足入咗去
一陣有片證明係班狗呢，而佢又屈咗我哋
咁佢又講大話啦....cls

得死popo會無端端衝入一個無路走既公廁，然後搵目標毒打發泄

前線要換裝係會慢慢入去慢慢出

我引用個回應係俾條片的
至於廁所女工係邊呢就喺你個女個閪度機會大啲

我個回應係俾條片的 ok?

藍你老母咩 支那人
我個回應係俾條片的

上次先係女廁打到人失禁
狗改不了食屎